想錄下歌 剪下片 Macbook pro邊部好？

13吋？ 16？吋 4核 6核 定8核？
有冇師傅指點迷津？

16
8
32gb ram

依家個個都話要剪片，你要剪到咩程度先？

同埋真係要剪片既話唔好諗13吋啦

最好行到 windows movie maker

咁都係16啦

16吋 咁大部你係咪真係可以成日拎出拎入？
13吋其實都夠，如果後尾真係需要大mon, 屋企set 個external display 都得啦

剪生活片，cover 片嘅話，13吋夠做啦